抵制奶茶聯盟？環球時報宣傳奶茶有毒

抵制奶茶聯盟？環球時報宣傳奶茶有毒

毒奶茶盯上年輕人，每一口都讓你離死亡更近
來源：深圳衛健委

2020-10-19 09:22

飲左成百年冇事, 支共一話有就有事, 勁過上帝

習總先至係有毒

咪唔好飲囉
唔好落黎香港飲啊

執晒D喜茶未

邊間再賣幻茶就犯國安

mud 9

係馬列毛共慘主義毒

支那人冇得再飲奶茶了

又天使
睇到好尷尬

踢走香港，撤回所有專材

笑撚到仆街

好快飲奶茶都犯國安法

又關自由神像事

有毒氣體無害 無害奶茶有毒

大和田.gif

除左笑，講唔到野
其實台灣，泰國，香港人都食飯
不如講埋飯有毒？

掛唔知支那班戇鳩仔排幾個鐘都要買黎飲
原來係羨慕而起既毒癮

支那都有奶茶賣
只係有三聚氰胺

喜茶可以執一執先

仲有奶shit之茶

新城市執撚埋

屌呢間連大阪都有

快d 幫手translate 日文，泰文，印文。。。

咁快d去掃同執柒晒強國D有奶茶飲嘅地方

終於有野尷過李斯1Q題

好似係有人斷章取義囉

下面寫到明 偽裝奶茶的毒品 擺明特登斷章取義 話宣傳奶茶有毒 fake news

奶茶本身就一定冇毒
有毒都係不法之國D不法之徒
用三聚氰胺假奶害人

賣奶茶=支持港獨

講緊真係毒品果隻奶茶喎

我對毒品無咩認識
但佢第一張圖都畫左出黎
巴打點解釋?

喜茶仆街了

我睇撚咗啲乜嘢

眼都碌撚大埋

飯民。。。泛民？
泛民有毒Proved

又關美國事

中共真係為反而反

唔係因為奶茶有毒係因為你d 奶假架

創作同幻想會嚇你一跳

整個奶茶聯盟就要搞咁多野，遲啲會唔會宣傳埋泰國米有事，叫人食草

支那幾時掃哂境內所有奶茶鋪

飲完祖國嘅奶 頭都大埋一定醒目過你啲港獨仔

要飲毒奶粉

柒到

屌.....睇到好尷尬

新型毒品「奶茶粉」呈白色粉狀末，用條狀奶茶袋包裝，主要成分是氯胺酮、MDMA等多種成分，遇水即溶。

傻閪支那又打飛機

cls
飲茶呢？

睇完笑撚到傻

大外宣最鐘意嘅喜茶都要俾狗搞 CLS

中國要ban哂d成份:水/奶/茶

哦 咁整多個白飯聯盟

又有新圖可以改了

支那d奶茶舖要收皮啦

責任全在美方

Jm9

自由神像

好撚好笑

快啲整個空氣聯盟

屌你咁講落打波做乜都會釋放dopamine㗎啦
咁人類乜都唔可以做

用三鹿奶粉沖唔毒就有鬼

奶茶應該係啲混合毒品 搖頭丸+冰+k仔
香港叫開心水 台灣叫咖啡
但第一張圖擺明老屈
暗示啲毒品係美國專登整岀黎毒害支那仔

深圳人俾d骨氣黎睇下, 禁賣奶同茶呀笨唔買iphone都未做到. 打走南海美國勢力先喇

為咗打造健康中国
快啲禁止中国所有奶茶出售

OK 咁你同我關哂所有奶茶鋪

環球膠報真on9

奶是假的

藍人又冇奶茶飲了

支那搞到自己好撚多敵人喎 你得唔得架

文化低真係乜都講得出

偽裝奶茶的毒品即係點

下次叫撐習聯盟，係咪會屌埋習

抵制奶茶同抵制平果同一宣傳手法，搶得

奶茶都冇得飲了

知你啲邏輯啦

撐警銀龍杯奶茶都收得皮lu

支那嗰啲元素週期表奶茶咪有毒囉
正正常常花奶加濃茶加糖點會有毒

印度嗰啲傳統香料奶茶更加無辜

中國人個腦果然與眾不同

無聊到

係咪講緊信支那就會中毒?

茶就係中國黎. 之後加D奶就係奶茶

咁你每日飲茶, 係唔係中國吸左毒咁多年?

仲要特登加個自由女神像

好核突啲畫

啲支那外宣求其將一堆嘢抄埋一碟
都唔知噏乜

咩多巴胺
咩快樂綁架
痴撚線

生腎石好過俾中共統治啦

屌你 我當班大陸仔落街買杯喜茶

點知入邊有冇毒品？？ 依家緝毒犬啊？
On99

想睇下喜茶點算先

多巴胺都唔比咁朱古力都唔撚準食啦

點算，我一日一杯

Pin this!

真係好有趣

即係邊間好少飲呢啲嘢

你用支那既奶同茶葉沖出嚟既奶茶就緊係有毒啦

又係美帝？

Errrrr
其實大陸有種毒品叫奶茶
飲完之後飲酒唔會醉唔會湯
Hihi地

啲圖一睇就知係支那人整 勁撚肉酸

似係畫嗰個人take咗嘢多啲
成篇都九唔搭八

弱智

Lm睇小粉紅抵制奶茶

長知識，呢個post 好多人被帶風向

真心無留意毒品呢家野

樓主請pin

紅茶rip

咁on9既

係微博轉發。tag晒d 茶飲店。

pin this la

唔準你快樂

屌。。。

空氣同盟

空氣有毒

支那國內邊會有真教育丫

話係大腸幹菌入腦都啲粉紅都信架啦

準備中國禁飲奶茶

支那啲奶茶無茶無奶
全化學野緊係毒過毒品
支那限定，其他地方唔係

支那制奶茶梗係有毒

你咪理 全世界嘅示威都係收美國錢

鬧埋喜茶，果然高招

每呼吸一口都讓你離死亡更近...

什麼是新型毒品「奶茶」

新型毒品「奶茶粉」呈白色粉狀末，用條狀奶茶袋包裝，主要成分是氯胺酮、MDMA等多種成分，遇水即溶。「飲毒」工具簡單，不受條件限制。
溫馨提示：但該類新型毒品與「搖頭丸」相似，效果持續時間長，對吸毒人員更具誘惑，容易傳播。

認真，支那米真係有重金屬
毒到仆街

咁你啲黑糖執咗笠未

呢班撚樣真係痴痴地

Pin呢個

老細，好似真係講緊毒品

有陣時唔好對號入座

奈雪之茶

大陸牌子似日本名

無事既...香港人一早戒左喜茶

好似係香港人開

原來李克強一早中咗毒

咪炒車啦
真係毒品個隻奶茶呀

敢想像嗎？你最愛喝的“奶茶”、“咖啡”都會讓人染上毒癮！原來，現在有些新型毒品會偽裝成市面上常見的速溶奶茶、速溶咖啡，打開包裝後呈白色粉末，也極難分辨，同時這也是一種把各種合成毒品混合在一起的混合類毒品，多為冰毒和K粉混合而成。

更令人恐懼的是，“毒奶茶”有層層偽裝！去年，深圳鐵路公安在火車站發現3盒“蛋黃派”有異樣，後來發現3盒蛋黃派內共藏了100包淡黃色粉末狀毒品“奶茶”。

毒品“奶茶”的味道香甜與速溶奶茶之間很難分辨，那我們該如何分辨真奶茶與毒品“奶茶”呢？警花小姐姐提醒，毒品“奶茶”“咖啡”往往製作粗糙，包裝上沒有基本成分和食用說明，大家要仔細查看呦。

新浪網唔貼link 了

睇完好尷尬

抵制奶茶聯盟？環球時報宣傳奶茶有毒

佢講果d係糖嘅壞處，跟本都唔關奶茶事
你飲可樂都會咁

下次整個水聯盟

即係奶茶聯盟又做岩左
多謝黨的指導

弱撚智

自己啲奶茶有毒以為全世界既奶茶都係

喜茶同一眾支那科學茶仆街了

痴撚線
btw 官媒證明有用

講緊可樂？

DUNNO UP MUD 7

奶茶好似真係隻新毒品黎

支那賤畜記住唔好飲奶茶 飲親死全族 世世代代做支那奴隸

幫佢哋宣傳下先 就等支那賤畜奶茶都無得飲

會唔會飲奶茶可能會犯國安法

整個喜茶版

On9

中國以後係咪唔賣得奶茶先
珍珠奶茶果d 全部唔撚好繼續賣呀，真係做到我就服

喜茶 果D 落架未 Call 國安拉晒班仆街

班支那狗又幾好笑噃今次
飲開化學污染水係唔同啲

奶茶有毒，因為奶來自支那三鹿奶粉

陳刀仔.jpg

幾時查封哂大陸D奶茶鋪

借圖

支那緊係有事啦
佢嗰d珍珠奶茶邊個夠膽飲
奶茶用毒奶粉溝

係囉 快啲執L7晒啲奶茶舖佢喇
全中國內循環飲尿食屎得㗎喇

肥仔快樂水

RMB 先係萬惡根源